200萬和理非都做到不撤不散，咁留守嘅能夠做到散完再聚嗎？

當初 6.9, 6.16，我哋都怕200萬和理非會好快淡忘，唔會再出嚟
直至兩個月後，今日 8.18, 傾盆大雨，都趕唔走我哋 200萬人嘅心，不撤不散
仲留守嘅你哋，可否今日就走，散完再聚？

我哋唔想再有一晚和平集會，見到防暴警出動嘅畫面